得閒睇返自己以前啲po，先發現原來好多人已經唔見左。

見到自己覆緊嘅嘢係唔知講緊乜，我睇一睇層數先知，原來本身仲有個comment，不過被刪除左，又一個user不復存在了。

原來有好多曾經見過嘅人，會喺生命中無聲無息咁消失，到我發現嘅時候先醒覺，原來我地已經唔會有機會再見。

每一個曾經陪伴我一路走來嘅人，我好掛住你地。。

你殺曬

係

自爆係佢地嘅個人選擇

好想返去嗰陣時

樓主點睇起底好快會變成刑事罪行

其實我真係好仁慈了，詳細地址都未公開。

細雞樂消失左幾日